企硬！支那寶衰硬！

不可一 不可再 向支那寶說不 向監控說不

狗都唔撚用垃圾寶

用支那寶既都係食屎狗

送錢都唔用

支那！用你老母支那寶！
屌你老母支那寶！
用到你老母支那快爆煲！
支那狗畜屙尿都攞電話嘟嘟
媚共食屎狗被充公變撚左窮撚
支那！支那！支那！

R聞萬眾一心
用你老母支那寶，叫雞！
用你老母支那寶，叫雞！
叫雞！叫臭雞！

屌，有歌仔唱

咩歌？

電子糧票

六半新聞主題曲

支那主題曲

向監控說FUCK

用下apple pay 用下payme 咪好
用乜鳩支那寶

等睇五毛D wade 入黎吠

直情叫屋企人咪用

Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

就咁do就用
要落後到掃barcode又要入金額 不了

5毛打手唔敢入

好地地用乜尻大陸野